今朝黎明行動又唔夠人…又冇咩人罷工！不如夜晚各區開花仲好啦！

夜晚開花反會唔會仲有效？整下RB，元天屯嘅搞下輕鐵路軌等等……唔知咁樣對第二朝交通有冇更大嘅影響呢？之前各區開花都有影響到第二朝架喎。除非每朝黎明行動都夠手足咁就可以時不時先開下花

.